三條契弟認為英國領事館員工應該被消失

如題
居然想人被消失
就係依啲仆街仔助長中共氣焰
祝佢地後果自負！
仲要字都串錯仲學人扮abc

深夜發po自推三下

二

三

咪咁話佢哋啦，佢哋咁辛苦打個comment先得嗰5毫，應該要體諒佢哋為咗瀨共付出咗咁多，所得嚟嘅只係5毫甚至更少